新春醒獅扭蛋系列

中左隻最唔想要既大頭佛

有無人有抽

對眼咁空洞咁恐怖既